Основной домен - devopstestinglabs.ru

1. Скриншот с проверкой доступности к сервесу находиться в корне репозитория.
2. Для развертывания приложения используются образы: androvil97/python-flask:v1.0; androvil97/python-flask:v2.0. Образы доступны в публичном репозитории Docker Hub - https://hub.docker.com/r/androvil97/python-flask
3. Для изменения версии образа, необходимо изменить версию образа в файле - Docker/Ansible/docker-service-deploy.yaml

Описание:
1. Данный проект развертывается в облачном сервисе - Яндекс Облако
2. Конфигурация Terraform находиться в директории: Terraform
3. Деплой сервера реализовано посредством Ansible, конфигурация находиться в директории: Docker/Ansible
4. Также в директории Docker находяться файлы Dockerfile для сборки образа и приложение в Директории Docker/app